(有片) 大陸佬直接用刀桶死武漢人 防止病毒傳染

香港人要學嘢

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

勇武教科書

沾血咪重易傳染

死屍亦有傳染效力，咁多人圍住佢

生係武漢人，死係武漢鬼

你點睇到

便衣狗係咁就好

資源重用，角色調轉
之前又話武漢人桶死舉報佢既人

old news同埋好似係感情糾紛 咁多人唔帶口罩行過

自衛殺人

下次記住拎定支漂白水淋落去

仲勁過文革批鬥

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

琴日未有post囉

呢個好似係四川佬俾武漢佬殺

防疫人員

有冇link 睇唔到

黑警同狗官既下場

咁少人戴罩唔似喎

你地收料求遠都咁遲既

去google search ccavnews/ 豬圈淨化呢d telegram group，一早貼晒

當然仲有武漢肺炎之類既group可以收風

琴日明明話係武漢佬比人捉到，然後發嬲殺人。 今日又唔同？

之前個post好似話係篤灰嗰個俾人𠝹頸
斬人條仆街武漢返嚟唔肯申報

係咪我炒左車

係掛，你用四川搜尋下琴日d post

咪係

兩日前已經開始傳緊, 話係武漢人知道冇得救之後係街無差別殺人

可惜冇過程，睇唔到精彩個刻

火化師進場

武漢賤畜

得條咁的片咩都得
我都覺得奇怪啦
原來又係fake news

勇武有餘，智力不足

距離

請善用起底
樓主日日開post用舊片fake人
請block
上一頁

好波

血全部都係菌.....

用刀殺 唔計死於肺炎

肯定冇玩過生化危機

個病真係

影響到宿住

-0-0

如果有鹿鼎記嗰種化屍粉就好

乜都冇你不如話：
夜神月又殺人

開心浩園餐？

witch hunting

在場啲人中哂招

要防疫為什麼用暴力，這就是你們要的安全嗎？